+++
title = "更新配置字典"
description = "更新已创建的配置字典。配置字典名称不支持更新。"
weight = 3
+++

更新已创建的配置字典。用挂载文件或目录引用配置字典时，会自动同步更新；用环境变量引用配置字典时，需要重启 Pod 后才能生效。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，选择命名空间后，再单击 **配置** > **配置字典**。

2. 在配置字典列表页面，可以通过以下两种方式更新配置字典：

	* 找到要更新的配置字典名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **更新**。
	
	* 单击要更新的 ***配置字典名称***，在详情页面，单击 **操作** > **更新**。

3. 在更新配置字典页面，更新配置字典，参考[创建配置字典]({{< relref "10usermanual/project/config/configmap/create.md" >}})。  
配置字典名称不支持更新。

4. 单击 **更新**。